新民黨（邊緣黨）早前派俾老野既口罩牌子被海關揭發含菌量超標

邊緣黨靠派黑心口罩起家

預撚左啦 d19罩

新民黨向街坊派發口罩，但有街坊收到免費口罩後表示失望，皆因口罩呈半透明，質疑其「薄到冇功能」。本網向新民黨主席葉劉淑儀致電查詢，葉太表示一直有向多區派口罩，而派發時有向街坊說明口罩材質較薄，「唔嫌棄先好攞」。

葉劉淑儀表示，現時香港各界口罩短缺，新民黨已盡力尋求口罩供應。她指如找到品質比較好的如N95，會優先派發給醫院，而KF94會派給診所。她指口罩「有好過冇」，免費派發口罩是急市民所需，並有向街坊說明派發的口罩比較薄，部分更只有兩層，認為拿不拿免費口罩是街坊自己的選擇：「唔嫌棄先好攞。」

葉劉淑儀早前於Facebook表示會將這批口罩派發予安老院。此外新民黨早前收到的7,000個兒童口罩，已陸續送往東涌、鰂魚涌、海怡等地區，由社區幹事派發予有需要的市民。

收過佢地口罩既R.A.P

害死晒啲廢老

支持建制少數派下世小心d

就係想要呢d 葉劉幫手清理低端人口

綠盒唔駛驗都出名假

間接清除班廢老

但杜汶澤都奶過嘢入咗呢啲貨

唔係入咗呢啲貨
而係收到人捐依啲貨
杜汶澤即刻退返俾人

退左？